真係唔好咁天真信有愛就無問題

我就係愛佢多過佢愛我
結果對方覺得透唔到氣，話要冷靜下
其實自己都好清楚，對方由頭到尾唔着緊自己
努力咗又點，人地覺得你做得唔夠
為佢改變完對方都覺得唔夠
由隔日見，對方話太癡身，要見少啲
到依家一齊年半，3月見得1次
見佢放假，問佢一唔一齊食飯
佢都覺得多，覺得我mon住佢放假
話啲假期係佢嘅，唔關我事
要約應該要預早講，係我天真
佢放我飛機時就話係要即興，唔鐘意固定
明明以前佢都係一個msg就揾我宵夜...
甚至話我係咁多個伴侶之中，得我會咁chur
其實係嘅，變咗就變咗... 只係我自己唔肯接受現實
當佢比較得，我已經知我收得皮
唔知係傷心得濟，定已經有心理準備
痛但喊唔出....

唔洗你地講，我自己同自己講定
開心，又一對準備分手

好明顯佢對厭左你，佢唔值得擁有你既付出
你既付出應該比一個更好既人

係咪識左唔耐就出pool 果啲

可能自己個過去唔好啦
轉個角度諗，可能佢都值得個更好嘅？
單身一世算啦

係啦，通病。

樓豬巴定絲

有關係咩

感建分

點會無...

睇你打字都覺得你煩西

你又啱
單身慣果陣我都唔覺自己咁煩

真

全部感情台嘅都煩㗎啦
唔係要叫春去感情台把撚咩

睇嚟連登最近個個幸福美滿，無人圍爐
定其實已經因為限聚令散哂move on哂

溝通完冇改善就分手啦
唔好嘥時間喺一個唔值得你咁愛佢既人

隔日見好攰

可以嘅話我都想日日見佢

我都想日日見自己另一伴
但我知道個世界耐左就會loop一次
忍下囉 有時

起你底原來而經係20年2月而經有問題？
咁耐大家拎出黎講
傾過都係咁就分手..幾愛都係假.有時自己一個仲開心丫

我想繼續愛...
不過我明嘅，雙向

所以大半年前已經見小咗
依家一星期一次
今個月見得一次

我唔想日日...
但我覺得兩星期3次都ok
都係食個飯咁大把

Exactly 係以前既寫照，以為自己開po
樓豬加油

大家都攰啦大概
每次努力都係得冷水
好凍啊

對方唔想傾
覺得係我一個問題，係我chur
揾我同以前啲伴比較埋
我仲可以點

好想喊啊屌
真心，以後唔拍拖啦

真，明明一方面想溝通改善問題
另一方冇愛，你點做都係chur, 呼吸都有錯

我會覺得一個禮拜起碼要見一次囉

係咪就係傳說嘅唔適合啊

面唔見，電話無傾過
每日whatsapp十句都無
我都忍受，想約個飯，結果冷戰
快啲恭喜我

係，同你唔夾
唉，人都係自私，好多人都係咁狗

咩有愛冇問題 從來都係偽命題

其實都係1年到...佢而經唔想見你..覺得你chur
其實佢可能而經溝緊第二個..唔係嚇你

下個更可愛啦屌

屌 我明明已經好努力啦

你只係其中一個女朋友

世紀騙案

有愛就無問題的話

好明顯你地就無愛啦

唔使喊，分手係你兩個都值得

放生大家lor

90%

咁我相信佢無
不過佢個生活模式我適應唔到
我已經努力過

你下個係咪好可愛
我想同一個啊屌你

屌 點解你地個個都咁講

冇咗個平衡就咩都救唔返
下次唔好中個頭埋去諗住對人好珍惜人 人哋就會同等珍惜你 大部份人都係自私 都係有得食住就食住人 有得呃住就呃住人

我信佢有，不過真係唔多我估

明白ge
之前我分手都係咁諗

過一排啦，搵d野 side track 下自己

加油，everything happens for a reason, 或者黎緊你會更開心

我對佢好無私
我無諗過佢會好愛我定點
只係我覺得我可有可無
好sad

無啊 依家真係無mood
頭先返屋企都行錯路 on99

係咪單身更開心
唉屌，又要準備自己過生日
仆街

正常拍拖都會掛住對方，少既都一星期1至2次啦，時間係自己唧出黎架姐，你既情況係直頭厭你煩啦

一早唔鍾意你

因為佢話覺得見咁多好chur
所以令到佢唔想見我

佢唔係咁講㗎

唔好咁辛苦自己啦
你值得揾個更愛你嘅人
雖然我有口話人冇口話自己

關標題咩事
得你愛佢 佢唔愛你

兩個都愛既的確可以解決好多問題
樓主哩啲單戀洗撚你講有問題咩

你又咩事，圍下爐啊

未確定對方都會好珍惜自己前
都係唔好做太多
唔好單向對人太好
人哋就算本身好
都未必會珍惜一個佢眼中可有可無嘅人
你自己掉返轉都可能會係咁

分啦

佢話佢有愛我㗎

只係你未遇到果個會睇到你付出，回報相同愛俾你既人

只要呢個人出現，佢既離開會係好有價值

放棄佢啦，失去左先至識珍惜

太遲啦 已經用情深咗
對上一個我已經講過唔再拍拖
依個開始前我有諗過拒絕
好啦，出事啦

果個係咪自己

男同女係呢個處境係差天淵之別

我估佢失去我都無乜感覺
我都唔係咩一回事其實
睇得自己太重仲sad

講啦，我基本上個個星期都見

你講得出你愛佢多d呢句

你已經不懂愛

下次ready再拍拖啦
冇㗎喇 唔好要自己太痛苦
及早離場

可唔可以講下個分別

唔算重

咁無得比較嘅
人比人比死人啊

係我唔愛自己
屌醒我啦

唉 好頹
行屍走肉咁
得返個殻

隔日見都幾好
有私人時間又見到女朋友

分手啦

仔就真係收得皮

隔日又真係多嘅
大家都有自己野做

痛啊

諗多陣好去訓啦
埋首工作唔好理啦
學黎生精神！！

依家仔女都收皮啦
差在未出張死亡證

唉屌 返工又比人當狗撚

師兄 我拍過4次拖

而家單身 廿到尾 真心好後悔

少少就分手

根本無話邊個係the one

如果覺得你chur你又同意，咁你咪比d空間同時諗下自己點解咁chur

可能你唔識愛時對方都唔識

但分手唔好隨便 唔好覺得好難頂就分手

係咁拍拖搵伴侶 其實到尾一場空

要一齊就要一齊成長 成長必然辛苦

但最後你會搵到意義

帽鳩佢啦 分啲愛同癡身比巴打們 幫輕下佢 佢一定會更加愛你

男追女，隔重山。
女追男，隔層紗。

空間我比咗
但對方好似唔夠
要冷靜，係佢講

屌你
多謝巴打，笑左笑埋右

我前兩日同個FRIEND 傾偈, 講我之前個EX.

佢鬧我既係:
你唔係唔努力
你就係太努力, 你就係對佢太好, 你明唔明呀, 你做多左呀!

我幾年後就知.

所以, 係個天訓練到我而家, 原來唔應該咁用力去愛

紗啊

咁咪冷靜下

唔使一野諗到分手

跟這一個虛脫致死 拒絕試用期
但不知怎地賦去半張被

跟那一個做場大戲 快白髮齊眉
然而又 不甘這樣 花光一世紀

捱不大 捱不大 遺失中 找註解
來得快 完得快 早午晚 劃火柴
場很大 床很大 誰執手 湧上街
怎安排 樂與怒也 繼續搖擺

●○●

失意嗎 找一個樂天的少艾
發悶嗎 想走兩步便換對鞋
興奮嗎 將二人夢一手破壞
直到沒有 好貨可買

捱不大 捱不大 遺失中 找註解
來得快 完得快 早午晚 劃火柴
場很大 床很大 誰執手 湧上街
怎安排 樂與怒也 繼續搖擺

而即使 每滴憐憫 都似香薰 分散戲份
我 信望相愛完美 每一位都上心

捱不大 捱不大 遺失中 找註解
來得快 完得快 早午晚 劃火柴
場很大 床很大 誰執手 湧上街
幾多人 尚要讓我 替換名牌

但係就算做唔做多
依家個關係都唔係健康
無whatsapp無電話見面都無埋

佢唔係啲咁易講要冷靜嘅人

開心，又一對準備分手

雖然有點殘忍，但樓主你有定心理準備分手。下一個可能更好，太單方面辛苦既係自己。

重新諗吓條路未來想點啦
道理個個知
但確實係好難接受做到嘅
頹一排囉
慢慢再諗

嗯，已經有心理準備
明嘅，選擇權都唔係我

其實毒撚一個更開心。
我已經知我條未來路

我直頭覺得就算結咗婚都可以分開住囉
私人時間好重要

巴打定絲打？
你地可能幾夾

我覺得你都可以試下OBA咁玩

即係點

Me 絲打 la

咁大家見少d先啦

搵個機會大家預備好就傾下大家對一段關係既期望

如果唔係你拍幾次都散

你兩個同類

拖住呢個先 再去出面玩

心意已決。
佢之後我唔會再拍
無必要再傷害自己
已經好痛

份努力留翻比自己同值得既人
希望你早d下到決心擺脫啦

咁嘅價值觀會比其他人覺得奇怪囉
不過我冇所謂

做吓毒撚先囉

未搵到互相適合既人姐

做唔到啊

其實我傾向有愛就冇問題
愛一個人既付出
夠愛就唔會覺得唔抵
甚至可以失去理智咁迎合/討好對方

痴身係你愛既其中一個表現
而對方極度需要私人空間
咁就真係一個極大既矛盾
睇下你有幾愛對方而調整自己所謂既付出la
講到咁負面 係因為對方想要既愛可能唔係呢種

咁當然都存在對方唔夠愛你la
呢個就睇你肯花幾多心力時間去觀察佢la

男同女最大既分別就係
女人花長時間戀愛然後分手
係比男人更劣勢
女人既本錢會經時間貶值
男人年紀同經濟能力應該係正增長既
咁你覺得花時間去摸清一個人係男唔抵定女唔抵

唔係有意物化女性
但全世界既大多數男人都係鍾意後生樣靚身材正
呢個都係事實

已決定左分？

就算分 我覺得攞個feedbacl都好 起碼知道自己有咩要成長

你唔會以後都唔再拍囉

一年 唔係 半年咋 睇係咁後生 你識到個有d感覺既又會心動

你feel到佢真係愛自己既話就唔會咁多諗法出現啦
我愛你架
我地有感情架
口講出黎有幾難？

我覺得呢個係偽命題

個個講到好似有兩個人會夾到就拍到拖

個人覺得感情係磨出黎 磨就少不免要頂撞磨擦

價值觀無對同錯嘅

依家迫自我打機都無用啦
起連登取下暖好啲啊

係咪放生佢會更好？

就咁睇 同你一齊應該都幾大壓力

要做到可以依賴一個人
但亦都要唔怕離開佢
咁先唔會hurt 到自己

大家方法都錯
所以可能佢要冷靜對佢都好

無話決定，但我覺得佢想分
如果咁對佢好，咪成全佢

佢話唔洗講出口
我從來無起佢口中/msg收過甜言蜜語
掛住都無

係一凸一凹嘅
但依家滑牙啦

夠大波咪適合囉

其實都係睇大家有冇心溝通 會包容同接納對方
始終人人都係獨立個體
根本唔會100%好夾

佢覺得係

單身搞掂哂
幾愛自己都唔走
又唔會hurt

叫佢翻屋企打飛機啦屌
愛你既話 知道你想聽就會學架啦
你自己諗下啦

會唔會係佢唔愛所以先有咁樣既問題

真心唔覺

屌厭咗

3個月先見1次，知咩事

後面句說話我記得我都講過啊

我知會係咁答老實講 我都係過來人 不過我份人就好講求恩怨要分明嘅 我會諗 點解佢做得出呢啲嘢 而自己仲咁傻中個頭埋去 後來各有各玩 到真係講分手個下都冇咁傷 不過如果你唔係呢種性格呢 可以慢慢諗吓到底係咪比佢搞到冇咗自己 重新諗吓自己有乜鍾意做而又係為自己而做嘅事 咁樣至少呢段重整期唔係完全比件垃圾浪費咗咁

我梗係知
我一講佢又話chur
咁點丫我

我到依家都仲覺得我果件好好㗎
唔是垃圾啊

佢話佢有愛啊

數黎聽下

竟然你都知係佢變左咁就抖下 重新振作 加油

屌你

好努力建立緊個心理
好撚痛啊

人係犯賤
你對佢愈好/愈愛佢
對方係唔會因為咁而珍惜

記得以後拍拖
一定要愛自己，多過愛對方

到下個 你就會話想同下個

一睇就知屌厭左

比啲空間啦大佬 知唔知同你傾計 一定大部分都係氹or甜 好撚煩 比人抖下氣

邊撚個話拍拖好㗎
拖佢出嚟斬啊

如果你愛佢到分開個時話唔痛就唔痛都係假啦
不過佢都做到幾仆街，3個月見一次都可以怪返你轉頭都有

但有啲factual 嘢我諗你都好清楚嘅就係拍拖呢樣嘢剩係得一邊投入是沒有用的我以前係拍拖拍左六年 後尾個啲時間都係唔理我拍拖周年都唔記得埋話約咗人不過講到呢到啦 放唔放棄我諗你都有答案 係情緒上過唔到自己嗰關先上嚟姐祝幸福

一日十句都傾唔夠
氹，甜，屎水都無
係空氣，空氣啊

年半就咁，點繼續行落去，及早抽身把啦

與其愛錯一個人，不如去揾一個更珍惜你既人。
可能會有一段時間好失落，但要加油呀。

係咪我打得衰
我明明打3月，無嗰個字

而家無架啦 淡左 試下驚喜埋伏佢放工 抱住佢 講內心說話
攤牌 再流啲眼淚 佢都唔動容咁真係可以next

梳 係我眼殘不過3月見得一次都好小啦

想起連登砌個爐暖下
好日都唔開post，佢話要冷靜我就忍唔住了

唉 我都唔知年半應該係點

然而最後原來自己變成了一個煩人煩己的人🤦🏻‍♀️

連登有愛啊

愛係需要雙方都有
加油

唔work 會即死
咁做佢覺得我係check佢

咩係死亡證？

你喊佢都唔care既話 同即死無分別啦

佢本來話諗住星期日見喎

你條仔係男神？

連登有愛

講出口分手

咁又唔好咁諗
呢啲野人夾人
你而家呢個只係同你唔夾姐
可能佢唔夠愛你，咪覺得你太痴身
亦都可能佢本身就唔鍾意咁痴身

如果佢介意你過去而對你差
咁一齊都無謂，嘥時間

世界好大
實有人會同你好夾，會愛你既全部
你可以完全做自己
佢唔會理你既過去
又好鍾意你既痴身
但唔易搵到

所後最重要係首先愛自己
自己開心就會吸引到正面開心既人
再慢慢努力去搵去試
直至搵正啱為止
唔啱既人早分早著啱好嘥自己青春
如果拍拖唔開心過單身不如唔好拍

加油絲打

幾耐？

黎緊呢個星期日？

佢一向覺得我好煩
我工作有唔開心，想同佢講
佢覺得我分享緊啲負比佢

樓主準備定啦 年半已經咁
就算你好愛 當佢結婚對象
但係佢呢啲行為好明顯都係拖緊你
你又因為愛而不斷為佢諗藉口
你愛佢先想見佢 我明
但係人哋已經嫌緊你chur
唔夠愛嘅時候你做咩都唔好同煩
喺佢眼中你再冇吸引力
我係做愛個方 最後被分埋
啱啱經歷完 2個月 痛到hihi

起我心目中係㗎都
不過唔好問我點解
可能情人眼裡出西施only

其實你知咩事 裝睡的人叫不醒

我都睇到三個月

我們都是眼殘

加油啊
連登有愛賜你力量啊
時間會幫到你

醒醒地啦，邊有得唔醒

聽你講完
我覺得佢只係唔想使衰人
等你講分手

同我散之前一模一樣加油呀樓主

驗眼啊！

其實我覺得係
我問過佢，係咪想我走？
佢答我，無問題㗎只要係你講

呢d男人真係好垃圾
自己想分手但死都唔肯講
邊個想分手就邊個講
唔負責任

建議樓主帽鳩佢就岩

手殘 禁多左次

冷暴力真係好仆街
好無良心

wtf...

做唔出帽人
但我都相信佢係唔想做衰果個

如果係我一喊 佢就覺得我好煩呢

咁你搵過第個算啦
唔好諗佢以前講過既野喇
佢以前講既野可以係真因為仲鍾意你
變左之後，你當佢冇講過啦

可能佢係講笑
但我果下其實好hurt
但如果我話佢知
佢一定又覺得我想開火
覺得我煩，我chur

好啦，我建立下個心理準備

走啦有咩意思

上網識？

我之前都係咁
一直都係我唔想分開 但如果佢唔想再落去既話
佢只要表達 我都會尊重 會自己離開
但對方就係死都唔肯講
一直一啖砂糖一啖屎咁拖鳩你
最後放飛機 玩消失就當表左態

其實咁樣對自己傷害好大
你都有決定權令自己好過架
唔洗佢講
你都可以決定走唔走架

早日放手啦樓主

我還好 因為知道咗即使好愛都未必一齊行到
咁多巴絲都係想為你好呀
建議攞出黎講 將你想表達嘅都講出嚟
如果佢都係唔想傾
狠心分咗佢啦
如果唔係都係自己難受

Btw 你係咪一拍拖就會冇曬朋友既人

其實都應該唔係講笑，你諗唔諗到自己做過啲咩令到佢變成咁？例如可能你成日發脾氣...

佢咁對你仲唔夠衰咩

冇關係
有d真係人格既問題

其實佢唔愛你

同意
真係有心行落去既
拉長黎睇就會覺得冷靜期 其實唔算得啲咩
反而係比大家時間去搵合適既相處方式

成長一定係辛苦
更何況係兩個人一齊

拍拖從來唔係得開心同sweet
下下因為一時唔開心辛苦 就分手搵下一個
到下次同樣既事發生
其實只係不停咁loop
有問題就好好去溝通去解決
真係努力過都解決唔到 先好放棄啦

希望絲打都搵到一齊成長既人

係咪你本身個人冇咩生活
一早就將生活重心放哂係人哋到 放假就一定要陪你
久而久之對方就會感受到好攰？

其實依家個情況都差唔多
先冷淡，然後就無然後

點解咁勁一估就中

Block咗我啦，講屎咩

唔係，不過我多仔fd
仲要好多都唔係common fd
我會盡量唔見

中埋我 希望唔好

咪成日想見佢，想佢緊張啲我

佢搵你攝時間啫
佢唔係鍾意你
只係鍾意你鍾意佢

如果淨係呢樣野而你又就左佢都肯見小啲佢都係要分手既咁由佢啦

比一兩個禮拜時間佢 佢唔搵返你就算啦
女仔唔好搞到自己咁卑微 大把人要呀
你諗吓如果同佢結婚 你忍唔忍受到佢好似而家咁對你
根本佢就已經冇咗愛你嘅心
依家講咩都冇用 過多排先

佢覺得我係，只係我分配好時間
覺得唔見都應該有msg
但對方覺得唔ok
每日佢同我嘅msg, 10句都已經多

一齊咗半年時
佢覺得見得太密，我應承佢收起癡身
收到一星期最多見2次
之前大約2星期見2-3次
依家so far今個月見得1次，仲要係我約

點解你地心水咁清咁

有啲嘢限死咗要做會令大家都好辛苦
好似計住計住咁樣 只會愈推愈遠

連登有愛
不過唔拍啦，戀愛好煩
我起連登成長得唔得

好難捱... 一日都好痛苦

係佢同我計㗎其實
平時都多野記，個人又易失憶
再者我愛佢，邊有計到咁

痴女

你識咩啊

你要慢慢抽返個身出黎 唔好當曬佢係你嘅全世界
我明 你愛到好投入 有咩事最後都要一個人面對返
我四年 佢係我初戀
難捱都要開始適應返獨自個感覺
唔係到時你個天 真係會跌落嚟

跌咗啦 算啦佢都唔會知
知都應該無乜感覺
大概只係覺得我又發癲

屌 同你一樣 又係年半 而家連信息都唔撚回我

快厭

冇計啦 愛情不嬲都唔對等
放手對大家都有好處
只可以講佢失去咗個最愛佢嘅人
你應該收拾心情準備迎接下一個值得你愛嘅人

旁觀者清
再者我諗好多人都經歷過

啱嘅，放手佢應該都會舒服啲
或者佢根本唔知我愛佢

真係好灰
拍拖拍到單身咁

經驗

如果我愛佢個方法好啲
再努力忍耐啲
個結果依家會係點

睇下佢仲有無少少愛你 無既話點都挽回唔到
女人好決絕

我絲
我決絕唔到放手，我諗佢一揾返我
我又會唔記得哂所有野

咁無了
佢愛你唔會咁對你
不過我無資格勸你 我自己都沉淪緊

唉屌 其實好攰 返工已經鬥智鬥力
好撚想聽日請假收自己皮

你就算比全世界嘅人更愛佢都冇用
得你一個愛有咩意思
人地已經唔會再施捨可憐你
或者曾經大家都相愛過
不過呢一刻佢已經冇咗愛
愛你點會令你唔開心
所以分開一排比大家啦
失去先識得珍惜
唔識珍惜就下個更好

咁一齊圍爐囉

放好心態 唔好比佢影響到心情
唔開心都無用

啱嘅，勉強有乜意思
多謝巴打

唔關你用點既形式愛佢事
佢想人點愛 佢都要表達比你聽 咁先叫溝通

真係鐘意你既人 就算你當佢係屎 佢都照樣愛你
就好似你宜家愛條仔一樣

所以唔好怪自己了

講就凶狠啊
聽日返工我仆街都似
今日已經比個同事又陰一穫

你地幾耐無一齊咩？

習慣下
我近一年佢都咁對我
訊息都唔撚柒回
係我犯賤 仲係道拖住

咁我怪佢囉
其實佢到今日都讀錯我英文名㗎
Dklm

要返工早啲訓啦

唉 一撚樣

怪佢啦 屌 唔上心
唔開心都好正常你怪多d佢 搵下佢d缺點啦
痴線架咩

搞野

道理就明曬 化唔化就睇你 絲打
大家都係唔想睇住你受傷落去

咁就真係分得手
算啦，比返個主導佢

上個月尾

我知啊
連登嘅愛好暖
我好耐未試過咁暖

絲打 睇路 佢可能仲想屌你先吊住你
愛惜自己

你試下唔比佢屌 佢唔哄返你就玩完算啦

佢基本都唔至在屌我

Btw 我仲耐過你 兩個月了
唔知自己做緊乜春

男人一定至在 佢扮姐

唉 我淨係知自己起連登叫春

講就易 做就難
肯定都係要痛一痛先會明

我前排先叫完 起我底就知
吊撚到而家

Ching信我啦～女仔咁樣講得嘅，絕對係騎驢找馬。到佢搵到，你抽身就太遲啦，不如早啲接受現實，我個care你嘅人

過來人話比你知 都幾肯定係收埋咗第二個 唔係唔會咁多藉口唔見

好彩有連登

我絲
我就好似你名咁講，我係戇鳩。

佢話佢無
我信佢啊

教都訓唔到飯又食唔落
對家可能不知幾自在
係得我一個起到柒撚懵懵咁

咁都叫chur

我每日11-1點要傾電話, 有時得閒都要傾

之後有時要接收工, 一星期點都要見1-2次

你依d都叫痴身

睇字都覺得好慘好慘

假期係佢嘅，唔關你事，約佢嘅話要提早約。
試問邊一句係男朋友會講嘅嘢..
明顯係吊住你先啦。
過來人勸喻你一句，及時止損。
唔好沉，專注喺自己事業或者興趣都好，俾得太多關心呢啲賤人，只會令自己傷得更深

只係得你付出無用，你自己都辛苦啦

絲打撐住呀 我都係岩岩被分手左一個月
但已經抽離哂
我又係識左冇耐就出pool
一齊左大半年就完

要抽離我知冇得話抽就抽
我同你一樣又係個世界圍住佢轉 不斷付出

想抽離得快啲 最簡單就係唔好比自己咁得閒
做你一直想做嘅嘢 搵興趣

我覺得我唔痴
只係其實佢唔需要我
我都唔知自己有乜撚野用

唉屌 好sad
佢仲話以前啲女唔係咁
佢啲fd同佢一樣
好似得我有問題咁

愛佢，所以其實唔怕苦

chur 完一輪就消失一輪冷淡一輪，你愈唔緊，佢搵番你既機會愈大，人就係咁犯賤。

下個月生日又要自己過
點提得起勁

我情人節都係自己過 搵朋友頂住

我已經無咁緊
結果佢不知幾享受

啊好撚痛啊個心
胃都痛鳩埋啊

可能你心裡都想分 但係唔捨得 拖落去冇好處 自己成日唔開心有乜為呀～

生日自己過有咩問題
唔好睇到咁重要先

最緊要係清楚知自己想要d咩 再追過其他男仔
你係鐘意mk ge 搵返mk
鐘意書生毒撚未搵毒撚

佢根本唔鐘意你
當初同你一齊可能因為無聊無嘢做
可能見朋都拍拖
可能見你咁鐘意佢
可能想搵個女人屌下

見得太多呢啲 你哋過咗一年算係咁

唔好咁啦 因為你搞到我都有啲心酸
要搵心靈雞湯頂下先

睇得出你愛佢，但佢對你唔上心
感情關係你都識講係雙向既
但對方都唔願意為你做改變，溝通都唔願意
到最後你只係陪伴過佢成長既其中一個
或者試下迫佢同你傾下你地之間問題
但傾唔到既話我諗都⋯⋯

我相信係
道理我明啊

毒撚世界第一

朋友都唔會啦.......

佢追我先㗎
變心快過變面

頂好似見到自己咁 加油呀大家

分啲比我好無
連登真係好暖

佢追你用咗幾耐？
佢當時做過啲咩？

迫過，逃避或者講到係我錯
我都廢事嘈

屌你依啲on9真係好煩，講真相又唔信，分手又唔肯，係到死礳難礳，未又係唔會中意翻你，就係唔想做衰人先咁對你。

你條撚屌 拖咗成年都係咁，明明唔中意佢，只係唔知自己想點，驚新生活驚唔習慣。

你依種人真係好廢，好撚煩！

真，隔離公司條友仲多野講

平淡 冷淡
真係兩回事

係，感情台個個post都自己開咁

日日過嚟我公司揾我
追咗個幾月

隔日見一次 熱戀先咁遮
利申 依家一個禮拜見一次

啱丫 垃圾都有佢嘅作用
垃圾都可以等人回收掛

盡量諗多啲未來嘅嘢 一直留喺過去你自己走唔出

咁睇好小事 當初佢唔一定咁鐘意你
可能有啲好感咁

男人可以同時追幾個女人 邊個受咪要邊個
或者追最易嗰個

中哂 無補充

所以一早無見咁密
只係佢想再少啲

走得出嘅，比啲時間我

唉 事實總是殘酷的
當初我都好似你咁唔信
果陣我地一個月先見得兩次
最尾先知佢同公司條女搞埋一齊

真係咁殘酷咩？

帽唔怕帶，最緊要除得快

現實來
現今八成關係都係咁

唔好話男人 女人咪一樣
當有人追自己 咪比較下先
或者睇邊個條件好 同鐘意自己多啲

有幾多情侶真係因為相愛而一齊

樓主，話就話冷靜，但冷靜完9成都分手㗎啦
佢唔講分手，你都要講啊
佢唔愛你啊，見親你都覺得煩，你呼吸都係錯
你行咗99步，佢都唔會行一步㗎

我試過一個月都唔見一次，持續咗幾年添
最後先醒覺對方根本唔愛自己
中間遇過有好感嘅人，但因為覺得自己仲「拍緊拖」
一啲都冇發展過

對一個人太好，對方唔回應都繼續，佢就唔會珍惜你㗎啦
段關係唔對等

及早止蝕離場啦
你浪費緊青春
愛自己多啲，你夠愛自己根本唔會忍佢咁耐

我無 係咪我戇鳩

通常女仔開頭好傷心之後就冇事
男仔就開頭冇乜嘢 日子越來越傷

你經歷咗呢段痛苦嘅關係可能都會變成咁
無計 付出真心太辛苦
又唔一定有回報

我都知自己唔夠愛自己
多謝你，我會認真諗
會勇敢啲面對

你愛對方就話傷
好似你地咁講佢都唔愛我
傷條鐵

真。次次都係冷水
我都識凍，我都識攰

你第一次拍拖？

唔是
只係次次都遍體鱗傷

我自己都係咁
之後要我真心對人都好難下

唔係我唔想真心
而係下下跌到咁痛 真係不了

咁樣對下個唔會好唔公平咩

可能要諗下自己係咪太快受對方
或者太快就all in

可以參考吓我嘅做法
喺同下一個人一齊嘅時候
同自己講唔好咁上心 做被動方
佢主動你先付出

唔會
我已經唔覺得世上有真心對自己嘅人

佢唔真我又唔真 反而最舒服

中哂啦兩個point

我依個都同自己講過
結果又係沉。

一切都係過程

咁不如自己一個算啦

分啦
下個唔好咁傻豬chur住人
一個星期見一次好喇,
有時間自己搵啲興趣
睇字都覺得你似自己無嘢做
又想另一半陪你一齊鳩流流

下次睇耐啲先
好多人玩玩下 可能見你好易咁咪approach

太快all in又係唔得 特別當對方未必係咁認真

玩玩下都可以好開心
唔洗成日咁認真

有啊，我分配哂
同埋我異性fd多，怕另一半唔鐘意
我盡量都避
無用啦都，依家一星期見一次都比人嫌多

次次我都失敗
我係垃圾

可能我都要依個心態

從錯誤中學習樓豬加油

咁樣開心好多 又唔洗受傷

呢個應該都無行嫁喇
下個加油啦 祝福你

其實可能好多人都係咁，只係你勇敢啲，喺度講咗出黎姐

我都被分手一個月
開頭都覺得個天塌左落黎

搵第二個分下心先囉

你勇敢啲主動面對 好無?

記住分左手條友搵翻你 唔好騷佢
9成9鳩痕 屌完又唔睬你

推薦你聽雙棲動物

唔好準備分手,
要直接D, 瀟灑D咁分手

3月見得1次
只係一個普通朋友

始終你愛佢都唔係咁易做到，不過痛夠就走

真愛唔係咁㗎，你地似飯腳多d

真愛由第一日識到結婚幾十年日日孖公仔都從來唔覺得厭，分開一日都唔想，係互相需要陪伴唔駛chur㗎

哦，我上年都經歷過
帽事啫，無嘢嘅

睇嚟情況同上年差唔多 來來去去無限loop咁

真係屌極你都唔撚化

學唔精可以點
屌醒我得唔得

你啱
好撚痛

因為我真係無地方講
唔通同fd講咩
我唔想d fd亂標籤佢

我都無得唔面對

明明佢都唔係話好想屌我果啲

聽完係咪會喊㗎

真。我有講過
佢就一大堆偉論

我有講過啊，我話我唔要拍拖係多個人食飯啊
跟住又係我chur我比壓力

屌完就係咁，唔好咁快俾人中出

你真係隨傳隨到
係啊，我又柒撚咗啦

我每次都以為痛夠㗎
點知轉頭又ok
無限復活咁

夠痛你會醒
之後會覺得自己好on9

依家都知on9
但我真係愛佢

我成日好奇 對方有咩咁值得愛？
成日見到啲例子都係對方甩色甩骨咁款

甩皮一

中意緊一個人，佢都知道咗我中意佢，亦都試緊同我相處，但係我都知道佢未係對我有中意果種feel所以心入面有時其實會好希望佢可以揾到一個自己真正中意嘅人，而果個人又會好鍚佢，我只要陪佢到呢一日就足夠。。。

愛邊有原因丫講真

有咩過去分享吓

愛真係可以好偉大
加油丫巴打，佢會知㗎
努力到手後記得唔好冷落人啊

見得多其實好辛苦
如果對對方冇興趣既話

我覺得點都有啲
可能相處上有一個位 或者對方有啲特質令你有好感起碼

一早就要分佢好有錢養埋你咩

Ex係咁上下
成個月冇見 都覺得同我一齊冇自己時間
其實佢心底都可能好想分手 但唔想做醜人
我個陣拖拉左個幾月 就狠心同佢分左手
人地都唔鍾意自己 無謂糾纏

分手後覺得個人開心左

無追po介唔介意講下點識 幾耐就一齊？

咁你re 我手機係會有通知依樣嘢嘅 ，見到咪復下

雖然都冇咩好講，都係靠你自己睇開d唔好咁執著啦

愛就一定有等差
呢個你一定要接受
睇你d reply 口講想分手但都係想繼續架la
咁既然唔想死心就要妥協
改變唔到人 唯有改變自己
呢個前題你要思考一下

既然佢想要空間時間
你咪辛苦一兩個月頭也不回咁唔好搵佢
真係唔搵wo
msg 電話咩都唔好主動做
記住過程係辛苦加難捱

雖然唔多睇好呢段關係
但人唔試過唔死心
咁試過迎合佢需要都唔work
你就真係認真考慮下愛自己多d la

呢樣真，我都係唔知咩原因就鐘咗個頭落去
而家同佢相處耐咗，甚至連佢唔好嘅地方都當埋係佢嘅可愛之處嚟，呢一刻先知愛情真係可以好麻木

我同意感情係互相磨合出黎
我自己都係用左好多時間去互相配合 改善
係要用時間 要用心機

但前提係雙方都要呢個心態
呢個case 對方就唔似係想磨合 想搵個新多啲

依個可能就係重點

我都覺得自己好on9
我同佢將來可以有三種結局
1. 佢同我一齊咗 -> 公主同王子以後快快樂樂生活落去
2. 佢揾到中意嘅人 -> 我會祝福佢哋然後離開
3. 佢一直單身 -> 我一直留喺佢身邊做佢好朋友，陪住佢

有嘅... 但其實好普通
同好多人都有
不過我最近發現佢嘅好唔係比我咁解

無啊，愛係麻目㗎嘛

我估佢都係唔想做醜人
呃自己唔係衰嗰個
我自問盡哂力，無悔。

如果係我 我會認真同佢講想傾下
將你既唔開心講出黎 將你想要既都講出黎
你咪睇下佢會唔會聽 會唔會同你配合

當然你都唔可以要求得太過分
但兩個人就係要互相配合 大家互相遷就囉

你都可以問埋佢 其實佢想要啲乜 預期係點
你咪睇下自己接受到幾多 做到幾多

如果大家想像中個差距好大
你就應該要認真諗 自己想要既愛情 係咪依家咁
寧願短痛定長痛

1個月先見1次又誇張左啲
Long d咁
有心既忙極都抽到時間

佢有冇心維繫其實你心入面有答案啦

佢依家係想長期見少啲
再者佢3月已經放咗5日假了其實
其中一日見咗，食咗個飯

我特登quote你返嚟屌醒我

「真係唔好咁天真信有愛就無問題」
咁咪就係因為冇愛囉 佢對你無愛呀

其實佢唔鍾意你, 對厭左你
就算你3個月先約佢1次
佢feel到你仲存在係佢身邊
佢都會覺得你阻住晒, 覺得你煩
你FF下你身邊D狗公可能1年先搵你1次
你都一樣覺得佢好煩
因為唔鍾意丫

好明顯有第二個先要預約制

放手啦
到真係分手一定會後悔點解當初唔早d分手

比人屌左未

正確答案

真係唔好對條仔咁好
太好對方唔會珍惜

你依個比喻真係一流

溝新仔溝新女好容易
建議你兩三個一齊咁distract自己
唔好放太多感情
做多啲令自己開心嘅活動
去海邊去下大澳鳩fing
食下soho區好西
再瘋狂工作
攰左就自己一個靜下
過左3-4個月會完全忘記
當然以上唔係叫你搵真愛係叫你搵人過下日晨
因為你愈著意搵愈搵唔到
反而遇埋啲無心愛你/player
到你自己充實到唔想拍拖就會無啦啦有人追
我自己係咁

對等付出係hygiene factor
無條件付出係motivator
Btw連登9成9係感建分
信你唔係上緊搵建議

完全無聯絡絲打你肯定自己真係拍緊拖?

Agger
頂見標題咁深刻
我入到嚟以為係：
雙方有愛但現實有困難之類嘅感悟

屌點知原來得樓主單方面有愛

兩個都on99
一個懶，一個唔識表達
懶嗰個，用愛你名義綁架對方，係咁付出
咁未懶囉屌，有冇一秒諗過佢真正需要係咩
係唔好煩佢呀，真係愛佢就咪撚煩啦
唔識表達嗰個，唔愛就好好講清楚唔好阻住人啦
唔愛又要釣住人，玩扯線公仔咩
總之兩個都on99啦

真係想要戀愛得好嘅，好好咁了解自己先啦

出面既世界咁大
道理個個都識 但真係做到就好難

中意一個人好易
但一直中意一個人 係好難

如果遇到一個相處舒服開心
而你enjoy同佢一齊既人 真係要好好珍惜

錯！係：too long don’t read! 同關人撚事！

唉 本來已經頹
啱啱仲要比個煩客屌足一個鐘

佢講既野唔好全部唔諗就信晒, 有時未必佢呃你
但佢淨係比到呢個程度既愛佢就覺得好多了
但對你嚟講就少到唔叫愛, 你自己諗下咁樣你係咪接受到先

交友apps識定點😂😂

你講左個真相出嚟

見面個頻率，最好係會掛住對方嘅之後嗰一兩日，咁樣易keep到個新鮮感。不過都係覺得At least 一個星期要見一次囉，如果工作需要無得見面都間唔中要facetime下啦 唔係嘅話都唔知自己係咪拍緊拖

睇你打字都覺得你on9 㖭
普通就一句就可以抺殺人格，幾容易

咁多呢d人, 真係好乞人憎
其實佢知唔知佢越唔想做醜人越拖就越乞人憎

因為感情基礎唔夠

鐘意你自然會成日想見你
到唔鍾意果時亦改變唔到啲乜
接受現實唔好再做怨婦吧啦
你個人咁負
冇人想同你出街架喇

好個人覺得唔係自己講就ok
但無諗過個問題點做成

依期多太野煩
返工都啱啱比人屌足一粒鐘
你估我想負咩
仆街林鄭又唔撚封關，去邊都去唔到 做乜都做唔撚到

學樓上巴打講
對你無feel，一個月見一次都多
都會大把籍口，道理多多
講到尾，觀點唔同

我有嘗試表達，但對方逃避
覺得我迫佢
唉屌，衰過condom

講緊事實同個人感覺就話人on9
樓豬都認自己煩西唔明你激動乜春
捐返入老母西啦做架兩

無左火花姐，簡單啲講厭左
如果仲有心既咪比下驚喜或者傾下，如果真係關心你既話都會理你感受

我都同你一樣，以前男朋友覺得我好痴身好chur。無論我想點同佢冷靜傾，發脾氣，佢都只會嫌我煩。

失戀係好辛苦，但其實你知道勉強留呢個唔愛你嘅人喺身邊，你仲辛苦。

咁都要可能係每次佢都比返啲希望你先會咁

我認我煩唔等於你唔係on9

驚喜對佢係壓力
傾對佢係chur
你仲可以點

唔屌啦， 依個重任留返比連登巴絲
我慳返啖氣食下花生算
有d comment都寫得幾精闢，好好諗下

其實佢地好似適合單身
伴侶對佢地嚟講只係攝時間

一啖砂糖一啖屎
依家人地blocked我
我估糖漿都無用了

比番啲空間佢囉 絲打你都開始搵下新既社交到時佢feel到你唔同左就會想搵番你男人就係咁

你地之前都屌過我
係又沉返入去

已經比咗好多，比到我覺得自己係單身

唔係佢講唔代表佢無問題
呢啲人真係唔識反省自己
我懷疑有冇人頂得佢順
如果佢搵到個新既我都好想見下係咩聖人可以包容到佢

唔好理呢啲人啦
我都經歷過，同d衰人一齊個人都會負面左
散左之後發現單身仲開心過拍拖果陣

Block左仲好可以逼自己放低唔洗返轉頭比佢玩多次

做邊行先條仔

係真，關係對於佢地嚟講可有可無，咁點解當初又要選擇拍拖，呢種人好自私。

其實係自私撚
為左自己心安理得所以變相折磨人

因知你條柒頭係死硬頸
所以唔好再講咩努力搏盡冇悔
依樣嘢從來都唔係靠單方面努力就得
係得嘅話， 個個日日送奶茶上門就掂啦

分手要狠 比相戀勇敢
拖乜鬼 搵過個啦
既然後面都冇咩交流 狠狠地放下
瀟灑地向前

佢block咗我都好嘅
等我可以真係心死

啱嘅，起碼揾佢唔到
我先會心死，雖然唔想死住

慢慢黎點都要啲時間

我有時都問自己要條仔做乜
我唔開心佢唔理，覺得我比負能量佢
佢唔開心，又話唔會同人講
屌咩，係想同fd講唔同我講
佢根本都唔需要我

一個願打，一個願捱
抵屌。

唔好咁撚殘忍好無

無啦 佢主動block咗我先
我連msg嘅資格都無
無得唔放手

多謝佢block我令我心死
我都無奢望佢會解block我/主動揾返我
一齊咁耐，有時想佢msg我一句掛住我
等我開心下，結果都係得個桔

有第2個咪會咁囉

係有愛就冇問題 雙方都要有 得你有就收皮啦

你有冇試過主動話掛住佢先，如果你都冇既咁無所謂啦

我有啊，佢覺得大壓力，覺得我比說話佢聽

個個巴打都覺得佢無
可唔可以氹下我，係小啲唔係無

吓有人掛住自己會覺得大壓力咁過癮

無第2個都可以咁
佢太鐘意自己一個

覺得我講掛住就想見佢，所以就係大壓力

姐係佢寧願你唔會諗起佢？

應該係啦

唔好比藉口自己唔走啦
人地個d怒力博盡無悔
係指試完唔得就走 起碼有努力過
而唔係失敗左仲死纏住唔走

放過自己啦 向前望啦

會㗎啦 佢都blocked我
博條命咩博

你block埋佢啦
一陣佢鳩痕unblock你
你又會揾藉口比自己

一星期2次都少？
你係學生唔駛返工？
一至五返工 星期六日俾晒條女 咁都算少？

不嬲都係 所有嘢建造你個人 你缺乏好多嘢 就唔會有愛

本身有....
係今朝覺得鎖唔鎖都無分別啦
選擇權都唔起我到
所以解返跟手hide咗個對話

樓主依家諗住點做？

點會冇分別？
你點會冇選擇權？

你咁做同比機會佢鳩痕揾返你有咩分別

無野可以做，我閒角可以做乜
唔通我揾佢會改變到咩？
再者block咗我都揾佢唔到
佢又唔會揾我
咪如佢所願將所有野慢慢淡囉

我都幾肯定佢唔會鳩痕啦

你會唔會同佢提分手

係囉，身材都好緊要

好難講
佢總會需要人攝時間同為佢貢獻

未必會，再者想分果個唔係我
點解講分手個責任起我到

你只係一件俾佢證明自己仲有人要佢的擺設

佢鐘意自己一個人
又大把fd，又有波比佢攝時間
幾時到我

有需要依啲證明咩

我明啊，始終你依家都仲係想同佢一齊
佢又冷暴力你 愛理不理咁真係好難受
但係咁樣自己又會辛苦 進又唔係退又唔係

我都成日咁諗。最艱難係佢話有我無我都唔重要，睇得關係好化，要走要留隨便我。嗰刻真係心疼到死。

我男朋友上次都講如果我自己提出走嘅佢都無所謂
好撚hurt

辛苦又點，我從來唔知佢想去定留
佢永遠唔講佢感受
所有野我係靠估

拍緊拖
睇死你未又係自己一個過生日

唔撚係掛
不過一齊過都相信唔會過得浪漫囉

Btw sum41正野

最搞笑係佢話返我自私
佢話覺得宜家咁樣無問題喎, 點解要為左你做衰人先
我唔想做衰人呀, 唔好再逼我

之前明明仲叫我當佢衰人會好過d
而家終於知佢真心話

好過佢拖住你, 拖泥帶水好似仲有希望咁仲難頂

搞唔掂咪分手囉，行得耐啲有印花草咩。

咁姐係佢直頭連你都唔想要啦🥺

屌你果個勁似我之前果個
本身覺得佢怕怕醜醜咁幾可愛, 點知勁煩
乜都唔講又唔話得, 一話佢就唔開心

我都經歷緊你經歷嘅嘢

追完成個post
睇到樓主好似話係慢慢受溝 唔知過程係點啦
我睇完既感覺係 條仔係溝既過程慢慢冇感覺
我唔會叫你講分手既 但係都幾肯定 你衣家係佢心目中係零 你搵佢 佢覺得你煩tim
之後點行就自己諗啦 不過最好就快d下個
有新既時候就好快行得番出黎

做愛個陣就乜都得 依家就乜都唔得
仆街黎

巴打仲未分？
其實有幾天真先覺得唔講分手就唔係衰人

分左啦，佢唔講未我講算
我都唔明點解佢都成三十幾歲人仲可以咁天真
唔知呢啲係價值觀問題定點

乖，分咗無咁辛苦，你值得更好

打和啦Super 下個更可愛呀

依家其實都係自己呃自己咁

我唔知 佢好小講佢感覺
問佢，氹佢，都唔會講

根本個關係係唔健康
零交流咁

一齊圍爐啊
有我啊巴打

我都知自己係零
從來係我著緊

做愛果陣都係我聽話
屌 真係覺得自己好撚垃圾

我有好認真諗緊依個問題

我都諗緊，識勸人唔識勸自己

我愛Amy

旁觀者清嘅
唉屌 分唔分都痛
唔分係咪好啲

都唔洗講得太清楚啦

你又啱
我可能頂唔住

頂唔住咁可以點

佢unblock我
跟住講兩句，我問佢其實想點
跟住佢又block返我
我其實都係想知點配合
佢係咪又唔likey

佢都唔care你 佢洗咩同你講分手 佢已經當分咗手啦佢咁做就係冷暴力你 然後自己係外面繼續食女 等你頂唔順同佢講分手

佢unblock我
跟住講兩句，我問佢其實想點
跟住佢又block返我
我其實都係想知點配合
佢係咪又唔likey
我係咪又柒咗

講分手配合

就好似真係唔好咁天真信香港會有民主制度一樣

我都唔知，呢幾日好抑鬱喊咗好耐⋯⋯
有無人可以打醒我

分左就痛一陣 唔分就一路痛落去
加油 絲打

各位連登仔真係好好要學野
女人愈愛掌控到佢一切，包括情緒同想法既男人

你比人征服左，佢對你做乜都會逆向合理化講真
不過咁都係幸福既

有女人一世都未比過男人征服過

其實男女都會有好似你條仔嘅態度
唔愛個邊就係咁樣慢慢淡出
而愛個邊就無論點受傷都想繼續落去
最後結果都唔會係好
早啲認清個事實啦
一段感情有一方失去咗愛
自然就會咁樣
上一年佢成年都係咁對我
最後都係分我手 要完嘅始終都會完

係要講 吹咩
開心，又一對準備分手

有愛係無問題 問題係得樓主單方面愛佢

加油

愛是要信 低人性的弱點就要克服

想向樓主男友學下野 我成日同人講野D人都唔信我

想你講分手咋
但費事講出口唔想做衰人

只有時間先可以沖淡一切

其實佢就係冷暴力逼你講分手，然後佢就可以扮被分手好撚sad

Agger

我好掛住我男朋友
我唔分手啊
我真係好聽話㗎

我個時分手到最後，佢直情同我講：我成日去你屋企搵你，又要出街又要搭車又要換衫，我都有付出架wor....係咪先？我都有付出架！

本來我都係想理性傾下大家仲有無咩可以改善，試下維繫落去。但聽到佢咁講，我就知係時候放手

補充番，佢屋企行黎我到，唔搭車都係15-20分鐘既事